［活著就無悔地做個你愛的你］一人一篇致十年後的你

致十年後的我

可能你而家睇返依篇野嘅時候 人生都走到三分一 但可能有好多事情都未達預期目標 都希望你努力做好自己。
行你要行嘅路，唔好盲目跟從人地嘅路
保持著年輕時候嘅想法。人生最緊要無悔、活得開心精彩
錢樓車都係身外物，身邊愛你嘅人先係你值得保護嘅野
希望你可以名留青史

9/5/2019
十年前的你

巴絲們，希望大家都可以留低啲說話比十年後嘅自己

我都深信連登會有十年命

捍衛香港 終局之戰
反對修訂逃犯條例

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

大家唔洗怕羞

想同10年前嘅自己講多啲

講比十年後嘅自己聽 令十年後嘅你唔會再後悔

推

致十年後的我
要保持初心

輕輕一推